[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1078)

光復後第一發

頭場馬會引客 一於少理照買

Slow

荷乙半大啦唔洗煩

半大你確係有有料到 gun

尋日比些同妓斷左
唔準架

頭埸半細全細

無乜波玩

做咩抄我列治梗

月巴ng try try

Hi

終於搵番個post

100000%系列 暫時全中
莫斯科
列治
仲有咩...唔記得左

史達

貝利

想問問四大聯賽日職煞科之後有咩賭 亞冠都停埋

米蘭

LA

南球杯 自由杯 世界杯

墨爾本

阿些斯奧

自由盃好似都停 睇賽程表 5月中last 1場

賭仔末日

差唔多完 所以南球杯出現
瑞超挪超好似季初 挪盃4強開始有得玩

暫時睇得番日乙

一日得幾場波都冇

J12 K 睡挪 巴阿美

記得咁多
痴線架

J1停呀 我月尾去日本諗住睇日職結果係停季

流浪算唔算

英冠

正評了

堡

美巴有6.30有無心水

準備定張gif等陣入波用

馬德里

迪加

又輸淨200

阿記

冇波賭好悶

琴晚俾阿記一舖清袋
入返100 可以買咩重新起機

唔會針架

6:30 主

擋撚哂d波

欣欣午安

逼害大波

有無原因架 巴打
分析下呀

佢入人地咪得囉

Yes

想allin 馬毛 對家

因為愛

1830下盤

CASHOUT了
淨1K再起過

外面唔郁馬會郁

今日想唔想諗

荷乙兩場半大已買

有無諗過？

大波都得姐

今日放假

頭場主盤定客盤好？

客

我都想 但同全世界敵對

驚乜

等美斯巴算

上場佢主場都係讓一球姐

主又準備落飛啦

似主

荷乙半大 比甲全大有冇得諗

同路

頭2埸?

主應該會瘋狂落飛

左膠係咁升水

三千巴要咩?

荷乙下半場打nba

等美巴買完再跟

主能夠

重新出發！第一場

主我要了

諗左五秒

18:30
20:30

睇睇下
補多條3x1全大

想就想迪加既
望多陣先

荷乙x2 + ？

比

半大全大同賠率，伏味很濃

達斯泰號準備

迪加
列治
安曼

轉頭再屌

全大 半大 全大 會唔會好d

想買客主 泰達c果場

個人鐘意串得少就玩半大
直接了當

要左半大3x1

想買主客

why not noth

好 上船

我小注架
唔好重鎚呀

準備好

Ada在嗎

中左都無得洗

你好 我係變身

輸哂就收皮

又自爆

入咗錢落你ac check

是油

多謝你

Gun

=.=

26900155

跟

Bb 入gp嗎

對

全大好似好d防止d隊下半場入逼害半大

成日都迫害㗎啦

不用了
在這裡找我吧

半大防止下半場唔入逼害全大

兩睇啦
半大全細都常有

泰斯達

gun jor

兩邊都有

有冇人施捨1注錢比我番生，呢幾日輸左成萬

有無紀錄睇下

唔好咁啦

？

迷途小羔羊

回頭是岸

又可以幫多兩個人戒賭
做左善事要贏了

咁多人自爆

以為6點開波

1830和波格

客好勁

Agger

乞食去天橋喇

全北夠勁啦屌

岩岩是油行過

數字說明一切

Any 主盤？

係呢度乞食 post身份證係最基本

主隊大船?

冇人支持客?

我

達斯泰最後聯召集

要半大 定 主盤好

躝啦 為女5要兄弟

主盤GOGOGO

我都支持迪加

放工先黎有炸彈

我❤️豉油

好似個個主bo

主應該大船

曼

630主盤

美斯大神要主

下盤

上1萬不是夢

有無人玩fg

未見過荷乙個大細咁開

同路 等收錢

迪加號起航

第一戰就同路

唔好fake cdrom 啦 人地得罪你咩

超人迪加

你無撚野呀 屈鳩我yaya

要fake嘅 過番隔離啦

2690。。。。

佢明明話要客

難分真與假

小學雞走啦

0155

巴打轉頭經過馬會入錢比你

燈水已出
買客

躝返過隔離狗竇啦柒頭

入畀我得5得
26814257

主大船

好衰架你地 我跟硬美斯客 咪再同我講買主

今晚可以戒賭了

惡到

智慧蛇同路

啲小學雞咁鐘意fake 過返隔離post 啦屌

吹？

好一個智障仔 客你老母咩

💚我ok？

wfc

無追po，有無牙婆波買

我買咗大波 冇買盤

咩人都有

出真飛未

好叻叻 識睇外圍

我反美都忍唔住跟左$$200☺️

是油狗

球探準備震

波po風紀@帶位車狗 維持秩序未

最後十分鐘，買定離手

有冇半大船?

1830 待

有無奴隸fans

有

你買咩

從來都唔會同錢鬥氣！

佢要咗客

推爆佢

客盤要了

客盤100% 既呀婆波，唔明點解會要主

和

Me 2

第一次同美巴同路

又玩呢d小學雞野

唔識睇

上盤入一球就全格 打和都半格走 抵到爛

唯有睇松鼠

6點半 主盤

屌你

大佬..對唔住..我想搵馬會退返錢

咁你係咪買主

.....針

G持

岩啦 燈撚死個美斯 咁撚鐘意沖大頭呀拿

客-主
主-客

夠鐘屌波啦～～～

岩岩好趕得切買 要中了

客主准奏

大戰

唔夠時間追post, 買左上盤， 又等死

謝主龍恩

包包又嚟搗亂

星巴黑

邊個燈啲呢

睇個勢似係主盤 利申skip咗

認真
要FAKE人
要GEL頭
要反手GEL
要JER鳩人

死返隔離狗竇真係歡迎
咪撚係到阻撚住晒
隔離好撚歡迎小學雞

書包買左主盤喎

整2粒開個半大先

包爺出山

波台風紀

D小學雞過埋黎

門關起扑得未

俾啲賭品啦 FAKE人有乜為

Tesla上呀 靠你買tesla啦

星巴同書包..到底邊個勁D?

沖呀！！！！！！！！

@🐶@🐯

要了客盤 是否獨木舟

入球雙

我支持星巴黑

開左先問?

請善用起底功能

( Show Blocked User - 門關起的一剎 )

我都係覺得包哥勁D

唉屌 死緊

星巴靠你盞燈啦

仲有書包

要分勝負啦
波台粒神

燈

避呢場 學下睇波算

豬包是誰

雙燈等於負負得正

點正法。。

我屌

書包DLLM

想問美斯巴同林巴買咩？

主隊兩射了

邊個apps有直播

美斯下盤

全大半大已死

上盤係咪船仔

林巴上盤

咪撚fake la

tesla

Jm9，

唔係客兩射咩

半大 快

即係開主隊

Block得

fake乜？

半大有機

有人上下盤都唔識分

迪加
列治
安曼

客屌打緊 .....就入黎.......

客入 ok?

我了

ok

書包對星星

戒賭啦

無買客主

唔好停～

最強對最強

super ok?

上都未識分?

好撚on9

買左全大

上下盤都未識分?
受讓=下盤喎

屌算啦
係我無mon post
去左診所 洗傷口
但咪撚fake啦

主=上 客=下

主客 定上下都未分到？

睇到好撚尷尬...

撚狗咁撚

主隊成日開細， 買3.5b 都幾on9

又林巴同美巴對決

毛毛 我今場無買半大 睇唔啱

???到底做乜鳩 受讓唔係下盤??

和=我嬴

算啦 巴打們 唔好嘈啦
屌波啦

你都戒埋啦

打流左個下字

笑撚4 賭過波未架

同意 半大機會低 雖然兩隊強隊打

Six ball

屌人之前基本野都未識

睇到懷疑自己

真係咁新賭仔 ？

踢得好狼死。。。。節奏好快

thx ching

半大全大已死

半大 -2

新會然低質左咁多

正確

笑撚死
我睇返獨巴無fake我喎

你地識分上下就惡過狗

戒賭la

你

唔識賭波唔好入黎
傻既都知主=上盤 客=下盤

上上 下下 左左 右右 前前 後後

sor ly 囉

睇到我呆撚左 仲以為自己一直以黎都錯

半大

fake 夠未

細波穩到

日常黎

半大得未

屌你客隊門前3碼唔入

整返好個入波鐘

客狂射唔入

超人

999

假波

半場至少入一球啦

在亞洲讓球盤中，下注讓球的一方稱為上盤，下注受讓的一方稱為下盤。
硬係覺得有人連字都睇唔明

客差d入屌

客入啦

半場2:0
半主

我一開始心諗獨巴唔似fake喎
之後再極速追post還你清白

半大上呀！！！！

大波已死

識分上下惡過狗

Molamola 半大已死 全大都要奇蹟啦

主入波啦屌

主其他ok?

左右都未識分

細細地

咁快數

不了

唔係惡唔惡過狗 唔識分就咪撚話人fake la 人云亦云

主隊

有咩關係

先主 後客

G chi

LM

喔 教精佢就惡過狗 輸撚咗就瀨鳩人？

不過支持

上啦迪加

唔知有咩關係不過支持

半大船入緊水

主隊應該幾守得， 我估1:1/ 0:1 完

入波未呀兩隊閪隊

和其他 有冇同路

支持

澳彩升左格 唔敢買

Goalllllll

1-0

1:0

糕！

主糕

Goalllll

10

上上上～～～

365個app 同網頁版一樣會叫 好正

GOAL!!!!!!!!!!!!!

主能夠！

半大-1

高水主1

客隊已死

角球都識叫就好

半大－1

Goal

主cashed

主隊快整多粒

準備煲老藕了

上呀
入多球

角球角球

兩大燈神負負得正

星巴一講完 好波星巴

想睇

Iphone 有
叫 90’ 有通知角球

美神加持

可以set

留名睇比人gel爆

冷靜少少

下半場客入2粒 完

角球唔係都會彈通知咩？

即刻有人gel

90'好野黎

入多粒

講撚左成個下就 冇人理

場波仲有大把時間..
星巴仲有權反CUP書包

比人？

和其他 上呀

其實唔係好明點解美斯巴都會比人JER
出埋事前飛，又唔會串人

無聲的

你出水搵存在感？

買咗客嘅朋友仔 係時候集氣比迪加了

唔抵得美斯巴嬴錢

批準
買左半場2:0 15倍

是旦一隊比粒我

邊度睇得出呢一層意思？

2:0 GOGOGO

仇富？

睇外圍 呢場好可能3:0完

人怕出名

半主全客

一兩黃？

擋哂對面d波

連登會員質素

超人倒下了

毒撚啊嘛

1黃

嚇死 gogogo

同意， 反cup 書包唔難， 反cup 美斯就難d

可唔可以快d入多粒

Gel頭狗都黎埋

一鋪sir

等你gel

一鋪蛇

想知邊場100%

9.5S GEL

人多狗叫

客盤crashed

美斯巴
多謝你
半份糧起機了
頂到完場

好撚慘
迪加變返石了

問下個7頭 lamskide囝

又gel

G CHI

帶埋我買車ok?

咁都唔入..

差啲2:0

差少少2:0

咪gel la 轉左post跟返人地規矩

一舖蛇

迪加輸左

無開即場
我都想買主NG

4:0未

睇黎半大冇了，幾次好機會都唔入

Jump

快手入多粒啦

做乜⼀**⼃乛**⼀⼃⼂

1注 200?

有冇咁勁

一鋪狗未原來撚死？

差唔多要入多球～

等一鋪蛇100%波

針

迪加紅燈了

快手快腳入 多粒啦屌

半大未

迪加回緊能量咋 上半場頂撚住 下半場屌死佢

岩呀
不嬲都係一開始比怪獸禁住打先架啦

好 gchi

劇本黎 呢場都係一樣

客隊好廢啵

半大 沖涼先，希望出黎有好消息

兩隊都差唔多

主隊快入

冚家鏟迪加反杯未屌你老母

Come on 比多球半大先啦

半大入緊水

各位小朋友快d集結光之力量俾迪加

班gel頭jer人撚又出現返 唉

你同支竹有咩關係

見到請屌

半大-1-1-1

集氣

佢地葡萄美斯巴

泰斯入多粒

半大mo la mo la

迪加 無時間啦 cup佢先啦

達斯泰

半細真係執錢咁執

真

好過收息

半大要jump了

goal？

你買左半大?

主隊空門飛機

入未呀迪加

ching 呢個Zoffy 嚟 比啲誠意好喎

唉 點解想搵個地方屌下波跟下水都咁難
大注又jer 細注又jer 事前事後都jer
未完場收錢又gel 唉

客入未呀

我屌你老母咩
死返隔離啦

通輯犯有冇黎

場波都未完 係到GEL

入佢老母個屎忽窿就有得入

搵唔到阿
都係Friend姐

好久不見

迪加上

頂到完半場就OK 下半會發威

gel💪🏻

鬥唔想升班 又唔可以做出面

入對面龍門得架啦，唔洗屎忽窿

入多粒呀！！！

完場先講派錢咁派啦屌你老母

半大針

半大船入水啦

8:30 奈梅亨 有冇同路

隔離歡迎你

雖然買左主
但好似好黑哨

沉左啦 而家先入水？

想G

達斯拿

主gel

過隔離啦屌你老母

咁多人gel

GEL你塊西

過隔離慢慢GEL啦

完左先GEL啦屌

又封盤

紅埋

客rc

紅牌

迪加紅撚左

客紅

超人rc

隔離啲垃圾過撚晒黎
講都費事
即BLOCK算撚數

紅燈亮起 交比腎仔

客Rc jump

gel

GG

真係閃紅燈

呢場真係黑哨
客隊黑到拎左2次黃

有無全餐?

紅完就黎料

準備好資金屠馬會

成班圍爐撚

美巴好橙 事前又屌 中又屌 痴線

清泉 維持世界和平

真 唉 遲早又係咁jer人

好撚煩

泰維斯繼續屌

全大898

真係著咗紅燈

仆街 針了

有冇list

客隊molamola

打撚死超人迪加啦

Rc

好老實，10打11分別根本唔大。
客隊夠勁一樣反cup到

OFFSIDE?

越紅越勁？

唔好

岩 好似尋日妓

好心半場就俾多粒開大啦

終於係對家紅

荷假既野 冇野冇可能

屌你老母 又黎清算list 無撚搞呢啲

咁都OFFSIDE

因為呢次紅左會仲勁

唉 又包頭喇

逼害半大

紅左仲勁

大半船沉了

屌淆底無買半主 買半大 你老母

半大跳左

又豬200

一陣再屌
BLOCK柒班隔離垃圾先

樹大招風 仇富
想人仆街

毛毛好波

大家唔好驚 迪加永遠係著紅燈個時都反勝架
集集都係咁 應該係

希望場波妹到完場就夠了

笑4 班狗又黎

都賭左咁耐，心態差得去邊

美斯巴又CASHED

班人想趕走美巴

咁撚似琴日阿妓果場咁

唔好gel

下場半反cup你

輸半都滿足la

搞撚串個場
垃撚圾
低質到

😓

好多場都係劇本需要

所有分析已經反映在數字入邊，所以識睇盤好緊要

咪係 輸打贏要

想問問邊隊off-side?

不嬲都係,除非頂級聯賽,杯賽(亞冠唔計)
呢D乙組波根本比人操控哂
邊一面多人買咪開對家囉
你唔買佢就會開,多人買佢咪開對家
根本就無得估

講真又fake又jer真係好撚煩
咩上下盤 連會員都fake埋一份

莊家同你分析好晒啦
識睇盤真係好重要

岩呀CHING

但睇落迪加唔撚勁

客隊準備杯

有時仲會操控埋個盤
上盤多人買,唔趺反而再升高水去誘人買下盤

洗撚理佢地咩，block都廢尻事啦

原來客最後又紅左個， on9.

所以知劇本即場就肥肥啦

利申冇贏過

紅左燈係時候出必殺技啦

想g 一鋪蛇100% 心水

迪加今晚都要衝紅燈

係
例如實力差大但讓淺盤嗰d多數都開廢個隊

巴阿個d唔係大聯賽
都易俾莊家操控

搵食波黎 最後咪又係和

一場波有人買大就自然有人買細
有人買上盤就有人買下盤
叫你地唔好gel唔好jer唔係迷信問題
係講緊你個人品 互相尊重係基本
各位自重

美職又係垃撚圾

美職主場最正路

咁撚勁就唔會開平手啦

你未必輸
個賠率好鬼
紅左個反CUP都唔出奇

利申:鳩UP

點解唔可以gel

過關
3X4
半場波膽
半場波膽
波膽
星期四 1 泰斯達 (主) 對 迪加史卓普 (客)
2:0 @ 15.00
星期四 2 安德列治 (主) 對 標準列治 (客)
2:0 @ 9.50
星期四 3 安曼 (主) 對 奈梅亨 (客)
2:0 @ 15.00

睇住入埋,,判OFFSIDE
咁就斷頭關

點解要gel

GUN!

馬模最勁個個上場留力後備

超人著紅燈代表咩？就係要出大技反殺既時候

好老實。平時紅佐打少個我都放棄
但今場我平靜，
因為反cup硬

運氣話黎就黎

人黎呀
紫蛇傻左啦

主盤頂住

無論有幾多隻怪獸，超人最後都會嘅

咁點解尋晚爺爺要咁對我地

心口盞燈閃緊

Ching 洗唔洗陪你睇睇醫生

超人都係閃紅燈先出力啦

成班傻仔以為講幾句就影響到賽果🤣

超人都有收皮嘅一日

佢唔紅反而輸硬 劣勢到咁引主味濃

紅左個都照cup 好似早兩日場智甲咁

睇賠率似會反CUP

考咩dse?

迪加要認真了

咪就係紅左先放大招
劇本黎架啦

我與莊同行

有班gel頭撚真係煩過閪
成日覺得自己好撚幽默呢下先難頂

咁都開3.5b 一定係假波

超人燈都熄撚埋

岩 所以gel客了

呢個係信心問題。
打少個陣容上分別唔大

邊有咁多假波 人地個database同資料來源都多過你淨係睇實力差同士氣

跟！
又等一鋪蛇打救我

小星星喺度
買咗咩

迪加 屌爆主隊

大波

琴日有例子你睇
海倫芬最尾都係贏一球

加油 主

巴打 唔好放棄

希望主頂到落尾

1比0到尾

使乜頂 GEL得

紫蛇痴左線
同你同路都無呢個信念

客隊下半場先發力

要入錢但唔想落街

收皮啦 好撚煩

Gel你老母咩gel

明明就係幾句阿媽係女人嘅道理，啲人都好似唔明咁

block 哂啲gel 頭仔

3.5s gel

含撚啦gel頭狗

GEL兩下就咁驚學人賭球

3000內可以幫你

同左counter個呀姐講食撚滑 叫佢比錢我了

都係冇野喇

幽默大師

琴晚已經豬到傻 我都係冷靜一日先

幫我呀

幫我

戒賭巴尋晚有無賭

波台風紀快d出黎清算班撚樣啦

佢都話係 派左比我

係咁gel 煩過媽系

停手啦 抖兩日再黎過

琴日佢唔係有買咩

上半場個假offside 就知係逼害半大全大果d

琴晚場妓真係記一世

睇最後10分鐘就ok

完全同意 多撚多禁屌輸波

本身開2:0
我個15倍波強

我琴日巴塞串妓
祖記串皇馬
皇球own goal

火頁至刂

又呃撚含

我巴 妓 祖 3串1 廿幾倍

屌我巴蛆妓3x1
俾妓迫害

想幫書包含多D

同路齊炒車

好撚唔開心 屌

一鳩樣

2-0

2:0 ！！

goal

2:0

2 0 GEL得啦

泰達斯goal

紫蛇

本身好地地

都唔知驚乜閪

屌 買左垃圾 我要返美巴個擁抱裡

gel你老未

阿妓真係記一世

客射完freekick唔入 一個反擊就goal 好似係咁

書包都唔夠星巴黑燈

難得巴同祖都全格，阿妓

星巴黑 下次單聲買咩

主繼續 射爆超人

書包出左水咩 ？

小星星買客 ????

開場前3分鐘話主盤

20 gellllllllllllllllllllllll 輕鬆到

你唔滿意咪去第個post 入黎就跟規矩 成個大陸蝗蟲咁

goal咪算 gel乜撚

早知飛妓2x1都有3倍

-.-

YES

唔止

星巴..黎緊果幾場買咩?
唔好成日開場前1分鐘先講

早知

我就係要gel 主隊gel

原本想要西維爾唔要阿妓

有早知.......

灰到世界盡頭

我連球探個關注都熄埋算 無眼睇

GEL

都係屌下姐 都輸左啦

我依家既感覺

我都輸

扑暈自己

屌 一撚樣

我泰
20波蛋巴打預備過頭關！

半日無開波post 變咗小學雞聖地

2比1未

輸撚埋 無眼睇

主隊GEL
GEL完 輸左切J

召喚雷根斯堡

而家好似睇緊果套女超人比怪獸捉住黎姦果套野咁

佢半膽喎

我係半場2:0

屌

當我無講過

過關
3X4
半場波膽
半場波膽
波膽
星期四 1 泰斯達 (主) 對 迪加史卓普 (客)
2:0 @ 15.00
星期四 2 安德列治 (主) 對 標準列治 (客)
2:0 @ 9.50
星期四 3 安曼 (主) 對 奈梅亨 (客)
2:0 @ 15.00

奈梅落飛勁到

我3場全半大

2030回到平手...

波PO狗咪又係咁撚閪 同我講規距 笑能4

客回

好想睇美斯一路中一路比人JER

技術調整姐

ifc

大波-2

3:1 ok ma

屌那星頭先返緊工29分見到美斯出主已經狗衝但都趕唔切

小妹又有心水分享，睇下有無人同路

已死

客入兩球2:2super

唔好笑

客追和一粒先

阿婆都識買

2粒先啱。。。

讓 主 客
05-08 19:33 (0/+0.5) 1.81 2.03
05-10 15:36 (0/+0.5) 1.84(2%) 2(-1%)
05-10 15:42 (0/+0.5) 1.81(-2%) 2.03(1%)
05-10 16:03 (0/+0.5) 1.79(-1%) 2.06(1%)
05-10 17:08 (0/+0.5) 1.72(-4%) 2.16(5%)
05-10 19:46 (0) 1.92(12%) 1.92(-11%)
05-10 19:49 (0) 1.89(-2%) 1.95(2%)

清用屎眼睇?

過關 半場入球大細
2X1 星期四 2 安德列治 (主) 對 標準列治 (客)
大 [1.5 球] @ 2.35
星期四 3 安曼 (主) 對 奈梅亨 (客)
大 [1.5 球] @ 2.35 $400

$400.00

唔好買安曼

笑撚死
我搵左好耐都搵唔到

翻去洗翻清屎眼先 準備客了

唔好買安曼 閪床 馬毛
警世

1001

10000001

垃圾 超人

客針